打死都唔割蓆

明白大家都好嬲，但一定要忍住，搞宿舍同放火對我地無好處。Keep住團火之餘都要冷靜！總之係香港人嘅都一定會支持到底。光復香港，時代革命！頂住啊！